Afip	Afip	int	Sucursal
Articulo	Articulo	int	Archivo,ArticuloCantidad,PedidoArticulo
CategoriaGasto	Caja	int	Gasto
CategoriaRubro	Articulo	int	Rubro
Cheque	Finanzas	int	CuentaFinanzaDetalle
Cliente	Clientes	int	Contacto,CuentaFinanza,DocumentoXCliente,Pedido,Sucursal
CuentaFinanza	Finanzas	int	CuentaFinanzaDetalle
Documento	Archivos	int	DocumentoXCliente
EstadoCheque	Finanzas	int	CuentaFinanzaDetalle
ListaPrecios	Articulo	int	Cliente
Marca	Articulo	int	Articulo
Pedido	Pedido	int	PedidoArticulo,PedidoPago
Proveedor	Proveedores	int	Articulo
Region	Pedido	int	Zona
Rol	Usuarios	int	UsuarioRol
Rubro	Articulo	int	Articulo
Ruta	Pedido	int	SucursalXRuta
Sucursal	Pedido	int	ArticuloCantidad,Contacto,CuentaFinanzaDetalle,Gasto,Pedido,SucursalXRuta,TransferenciaDeDinero,UsuarioSucursal
User	Usuarios	string	Afip,Archivo,Articulo,CategoriaGasto,CategoriaRubro,Cheque,Cliente,Contacto,CuentaFinanzaDetalle,Documento,EstadoCheque,Gasto,ListaPrecios,Marca,Pedido,Proveedor,Region,Rol,Rubro,Ruta,Sucursal,Token,TransferenciaDeDinero,UsuarioRol,UsuarioSucursal,Zona
Zona	Pedido	int	Sucursal